連儂牆 要為警察報導真相

你地唔覺得要係公眾
表揚今次上水同所有
做得咁傑出既警察咩
印多d 18區都必須讚揚

TVB無報既真相 比我地報
你地印幾多錢 連登手足夾翻
一定要勁過登報
講明佢地點樣無做錯

沙sir又好 邊個都好
整個表揚警察牆啦

成立獨立調查委員會啦

推

push